# Survey Result Presenter

> ## Regras
1. ✔ Chamar LoadSurveyResult no método loadData
2. ✔ Notificar o isLoadingStream como true antes de chamar o LoadSurveyResult
3. ✔ Notificar o isLoadingStream como false no fim do LoadSurveyResult
4. ✔ Notificar o surveyResultStream com erro caso o LoadSurveyResult retorne erro
5. ✔ Notificar o surveyResultStream com um SurveyResult caso o LoadSurveyResult retorne sucesso
6. ✔ Notificar o sessionExpiredStream como true caso o LoadSurveys retorne erro accessDenied
7. ✔ Chamar SaveSurveyResult no método save
8. ✔ Notificar o isLoadingStream como true antes de chamar o SaveSurveyResult
9. ✔ Notificar o isLoadingStream como false no fim do SaveSurveyResult
10. ✔ Notificar o surveyResultStream com erro caso o SaveSurveyResult retorne erro
11. ✔ Notificar o surveyResultStream com um SurveyResult caso o SaveSurveyResult retorne sucesso
12. ✔ Notificar o sessionExpiredStream como true caso o SaveSurveyResult retorne erro accessDenied